今日元宵，我戴咗綠帽

屌你班女人真係養唔熟
對你地好少少都唔撚得架真係
咪俾我見到你條仔添呀
我一定上網寫臭佢呀
見獲寫獲喎
你同我睇撚住呀

Details